[IOS/An] Puzzle & Dragon (232) 幾時出eva同我英？

冇人開？

親友換毒潛
315117821

新手第一次開post

Lm

流明

213 066 747
招朋友仔

劉明

有無人有6084 換比我 或者6079 放隊長加加我
112847545

邊撚個1001又唔撚開po

Fate幾時先上映啊
做DMC 2號呀

屎眼換防毒
425115055

山本大介
@DaikeYamamoto
· 4 小時

開発中の闘技場ですが、裏闘技場のさらに上に新ダンジョンを作ることになりました。
名前は闘技場じゃなくなるかもしれません。
難易度は壊滅級を余裕で超えるので、難しいダンジョンを求めていた方はお楽しみに

lm

下年啦
DMC都等咗成年

自己打都得啦咁多隻勁野

唔好再親友換覺醒
已被警告

真定假

真
前一日大量換左親友，起碼20個
咁早朝就收到信

圖？想睇
有一晚我都一下加左成10個 冇事

del左啦，可能我改過名“親友換覺醒“

！[警告]
之後一大段日文

想請教下打極練

我用雙茂茂隊長
隊員 見雷也 富士見木暗嗰隻x2
但係無徐方 係咪求期搵隻完全破防入隊/繼就得 又儲夠skill boost就得

繼咩武係咪都唔太重要？

終於過到

繼武 ->殺 / +珠

Yes 不過徐方轉埋6粒木可以慳一招技
唔係可能你第一關就要開100%破防+德川先有6粒木 變相易炒左

發覺唔洗轉u開心好多

入場

[先制使用] 當前所有技能的冷卻時間增加 999 回合
[先制使用] 999回合內，覺醒技能無效化
[先制使用] 999回合內，無法發動任何主動技能
[先制使用] 999回合內，寶珠移動時間變成原來的5%
[先制使用] 999回合內，所有寶珠無法被消除
[先制使用] 999回合內異常狀態（如毒、威嚇、破防）無效化，並造成500%傷害

攻擊力變成原來的1%
毒drop 99 turn
猛毒drop 99 turn
廢drop 99 turn
暗珠drop 99 turn

仲諗住繼續升寵
依家唔用光魔女 打4場極練都升唔到1lv
唔使打

先封覺再落毒廢99
入場後 隨機消失一種珠

你係咪睇錯啊我見好多人咁做 但得你一個話收到信

又係P牌仔搞事

係好多人咁做
前前後後我換左成50個親友
我都唔知 唔好太過份囉 唔好一日換太多

我都轉隊啦，唔記得開幻龍炒車係經常

唔駛搞咁多野

封隊長技加封覺醒都玩死你

哎 屌 終於過咗

係咪全人類刷緊蛋龍

之前活動送左1千隻 唔駛刷

唔限時任刷真係好痛苦 比個目標自己刷夠就算

用晒咁濟啦

我就係想問應該刷幾多停

個重點應該唔係D蛋龍，而係要刷幾多隻蛋龍王
蛋龍王1隻 100MP, 我今日刷左120隻左右，已經12000MP入手

睇自己用量啦 上次派完1000我都仲有800
今次我預刷上4-5千算
今日刷左1000幾

話說有冇手足用Mac OS開到Pad 試左幾個都load唔入

之前158000驚唔穩，而家應該穩十字天降盃真係好煩

試完V+遊戲(中間兩隻維吉爾) 結果慘死

大佬唔好咁癲啦

唔係話有10石咩定係要夠level 先有

邊度聽翻嚟定講緊一度10石禮包咋

有冇咩水寵啲技係似萬聖愛貓咁短cd加秒reset減回

水魔女

水龍刀 加秒但冇加回

5046

想問一下 花嫁光魔女 仲係咪必換

唔賣潛覺都拮我嘅 多謝你地

琴晚同fd協力先知變身隊要一開波就變到身我隊水魔女砌都唔夠sb呀屌

想del你fd子再拮過

287 237 211 長掛森魔 海魔 新光魔
有興趣加我親友都得

唔好啦咁嘥嘢

搵d主動技boost

一日打一千隻蛋龍個D人有冇病, 我打個幾鐘手指已經痛痛地

之前送仲有400﹐射夠1000就停手
蛋龍唔缺﹐mp唔缺
繼續刷經

裏列用水魔女 唔記得開技
極練用暗殺者 就唔記得回滿血 死左
屌

花嫁斷龍
原來雙茂茂隊用既

親友換毒潛
214 805 316

點解星壞之滅翼咁難打

Added 912rk wk

我冇毒潛個圖鑑
加左親友

ching有冇
潛在蛋龍 隊長交換耐性

轉頭磨粒比你

唔該哂

其實穩唔穩 成日要留珠

毒潛出咗trade，你睇睇嗰堆你有冇

睇到換左唔該

貴到

廢珠潛覺算唔算列界最無用潛覺

課金time

屬吸係咪廢d

佢有木drop 其實穩

爆肝又爆BOX

極練刷返黎?

係

白 add左2a 3a 防換隊長 貫通

防毒無貨

ok
可以後數
add埋1a plz
thx

試多左十字盃又發現其實都係要天降
我當轉完9-10c 都仲要每turn 天降多幾c
尾關仲要轉3十字求多d 天降

好貴
要轉珠
打極練n場

done

試咗好多次⋯終於過到
唔係好穩陣，但唔知可以點改⋯

德川隊定快刷？

單邊德川快刷

爆石刷？定無限升rank

1rank十幾粒

咁博好多寵要升咩

我同你一樣隊員 不過武器唔同
海魔女放最後一隻 繼白盾/可樂武 食神殺
要用橫做輸出

我跟尼亞組 但武裝唔同

差把山本武
呢隊正常100%過

6倍極練係幾時完

右下角有寫

今日會唔會有料

1100RANK 未?
我上到1000都唔刷﹐等再有先黎

佢岩岩好1100左

仲有冇得升﹐下一級要幾多經

愈來愈多竉要超覺醒之後，啲加強成日都唔夠

仲要整個5覺比你洗﹐一個唔好彩洗3000+都閒閒地

有無茂茂繼SB武 可以掛比我用

佢以家升1lv既經驗值差唔多係由1升到900lv既經驗值

單邊茂茂已經唔可以1條體1rank連住落

用白盾武會唔夠抗性，抗廢珠得80%

裡列冇需要抗廢

0.8 應該穩啦?

上個杯差少少就入到
dacho炮太勁

一定穩

你都玩Pad

如果我係你 一定嬲到傻3.1

料

火屬追打

新火魔女都幾勁喎

夾坦丁唔撚夠回

GF 張LIST 麻麻

火屬救世主終於出

冇黃龍

變個轉轉轉出嚟 高手向

就算要抽 都等埋聽日料先抽

但丁返生

轉圈圈對策

係咪可以宣佈有但丁有西屌?

1格轉轉轉生成 裏列班煩西準備比人大屠殺

搭但丁得1.5倍回

等咗咁撚耐 終於有嘢counter到轉轉轉

兩個輕減盾應該OK頂得

坦丁真係跑出

天照或者5623幫到你

應該好快會出埋隻夾尼祿 dmc咁L難抽

睇落好勁 但用過海魔5倍回真係易玩好多

好正﹐用1個轉黎洗走轉轉轉
第17關個兩隻閪野收得皮

係咪要換月島花了

好彩有但丁，唔洗追新限 yeah

火隊有邊隻隊員勁

茶渡好似好d

貿易商

新火魔女 貿易商 聖誕火天(魔血玉) 未諗到 夾 但丁

差啲唔記得左佢 仲有咩隊員

貿易商、火埃、茶渡

魔女招技都好屈 加5秒 拎晒9粒火都得

但係火隊入咩角色先
差唔多成年幾冇用過
天照都入硬啦 回咁多
加埋貿易商 4SB
仲有咩仲可以入

大把啦 白狗女 / 鬼龍 / 節日火龍 / 坦他林 / 機械人

留明聽朝11:01 已經有圖抽中

老味家族

機械應該上位?變左身就短cd火橫排

好彩 之前送個代幣 仲未揀好換邊隻
基本齊隊員 有坦丁等人掛

機械人﹐雷奧﹐紅奧﹐煌黑龍都岩用

咁組算

5cd洗走人地個轉轉轉有啲微妙

黎緊個合作pool應該有火大獎 抽埋先組

明日香, 美莉

出過嘅大強化應該機會不大,最快應該等到我英隻爆豪

其實留返一個轉轉轉係變相轉珠技
因為佢再加5秒

裏列啲轉轉轉其實都OK，唔算煩，甚至算係buff

可能下個競技場會出得好變態，1秒轉幾次+不規則拆開曬

咁好似都夠玩 月島花繼全解

FF個埋有大執 可以睇埋再講

情人火龍岩唔岩洗

火魔女x但丁

DMC隻眼鏡女女點睇

洗唔洗換定隻月島花

隻火魔女 隊長技標準到
夾埋但丁會唔會太完美

個85石包送抽唔係必限
叫人點買

之前有玩過火大叔，機械人同貿易商必落

而家大把代替啦⋯⋯

唔係必限咗好耐啦喎

佢一時時架

依兩隻算係火屬最勁兩隻

我咁樣組，配火魔女應該幾好玩

幾勁 仲係幻幻 抽爆

聽朝回收一大筆石
下就出合作情報

茶渡頂大眼鏡？

其實落蜥蜴好似唔錯
有大眼鏡有sb招技仲有得解減傷

貿易商 蜥蜴 火機械人 天照 屌 火大叔嚟嘅喂

但U 又好似唔夾﹐落埋狂戰士爭好多SB

機械人變身之後都有得解攻擊debuff

仲可以落通靈王雙子

我錯﹐未變身有3SB

勾起邊隻落孖仔

米奇都正 4SB 兩7Com 一無

可以返去斬柴了

唔夾純色隊
應該有唔少好過佢

上網睇人D 片﹐可能要落返D 橫排(紅奧6SB 好似都唔錯)

寵唔齊事但組 咁既話齊18sb 齊抗性 有1招解覺1招全解可以連著用
缺點係聖誕龍個層機神王未變到身冇得解攻debuff
同埋唔係成日有6粒
呢個應該都係火魔女最大弱點

隻月島花幾樣衰下唔想特登為左呢隊去換，係估唔到隻火魔係造比dante 唔係大叔

我睇片最大問題應該係回﹐隻火魔女隊長技冇回﹐靠另一邊1.5回應該唔夠
可能要質隻4心比佢

大叔個pool一定成日開, 邊個同你抽火魔女

所以最尾又係天照?

懷疑佢專登等dmc活動完先出火魔情報，等無追dante班人就逼住課金抽火魔

其實但丁出個陣已經覺得佢配置係最勁
最易夾其他寵

維吉爾要水暗限制左佢組隊

魔宮女都得

山本都落到4sb

咁樣抗轉轉轉

咁可能要火埃轉天照 不過又怕靠火魔女一個唔夠解手指

9心追打10萬

一出情報果陣見到dante都知之後實會出隻追打夾佢，無理由出到咁既能力但無野夾佢咁浪費，所以佢同維哥都追左2隻，反而nero我留左1隻就算

如果要揀隻﹐我揀格仔火時﹐超覺多個回+
TOTAL有4個

Dmc個堆隻隻都咁勁 唔換齊怪得邊個

全三防，幾大力下都

係99999
打唔死呀頓

山本你用ipad玩十場裡列
唔轉到手抽筋咪開發囉

好似唔夠回

呢隻都有諗過 仲有大眼鏡 不過sb太少..

兩sb夠啦⋯⋯
其他竉同武裝補番

有大回復章

火隊終於上位?

好似要入轉生魔公爵

咁樣14sb 防暗防廢

拎晒去做印花

16sb 夠 貿易商有得減2

貿易商變身
繼埋武裝2sb咪搞掂

2sb 5加珠 大毒 膠紙
應該要退返極醒嗰隻
我之前有多都當咗印花賣
留返一隻

咁樣呢 有全抗性 18sb 不過得火魔女解手指debuff

火屬大抗毒暫時選擇少
不過你預佢遲早出
而家繼武算
龍騎腰帶幾啱用

Sgf又拆開偵探同黃龍

冇貿易商真係唔使玩

暫時未睇到 隻火魔女有乜咁特別
你睇真D 火魔女 只係一隻隊長技
由2回 -> 變左6C 輕減既遊戲
大家都係4個貫通覺醒
但問題係火隊人材 真係有限....就咁睇係去唔到遊戲個強度

火魔女已經有100萬追打 仲要加多個正方心追打
除非佢新地城特登整到要110萬追打先死?

真係要睇eva/我英 會唔會出番D勁火寵入隊

新競技場會勁多轉轉轉玩死玩家

點陣火時女 又係好似必入咁

新主動技無特別？
又燈？

淨係洗轉轉轉走，可以屌撚死裡列d 仆街都夠

正方心唔止追打
仲會攻2倍
點會冇用

火屬 機械人 貿易商 都好出色
反而而家組組吓都幾多寵想入
但隊員有限

乜都同遊戲比 有咩意思

有人踩就啱 即係要追

火隊唔係唔齊勁寵
係佢之前出d隊長特登整到組唔到隊
體力type力威，火暗屬雷奧

但丁同寢取魔女唔限type純火屬即刻集合晒所有火屬強角

cd又算短
算係咁啦

等咗火屬好耐
依個組合點都有一線啦

睇死佢打咁長篇最後都要死死地氣抽

變身遊戲廢系列

抽前: 垃撚圾山本又整啲廢寵 快撚啲執啦
抽後: 新寵好大力 打啲新關輕鬆好多 不反了不反了

火隊多勁腳嗢
轉珠時間都差好遠 機神王 但丁 火魔女都加秒 V得8秒轉死人
覺得火魔女勁過鏡雲森魔女

如果佢係5CD 有5回合 / 1CD 1回合
咁我就覺得真係勁
比D高手用 就roundround都齊6粒火珠

但係佢因為會加5秒轉珠 5CD先得1回合轉轉轉
好易唔夠6粒火珠 佢本身又冇2倍回
又要6C 先有盾

貿易商 必落

之後應該係

機器人
點陣火時
月島花

？

冇換到但丁，屌你老母

我暫定都係咁組

條友燈神黎

講得好 隻寵垃撚圾
聽日記得唔好抽呀
抽親正契弟

抽火魔夾人地果隻坦丁

所以機器人 3rd 一火橫 好重要

月島花我直接落師龍算

但他林同火埃

火雞 同 轉生魔公爵 都想落
但冇位

解手指/解消せない/加回加攻
又要夠sb
隊員選擇真係好少、隻隻都差d咁

好耐之前抽中咗月島花

新魔女招技2-3cd就差唔多 變身角都要5cd
利申 會抽

其實抄返火大叔個隊
已經用到火魔女啦
又係天照 神器龍嗰幾隻

係囉 落其他橫排人意義就係怕斷珠嘛
你轉頭又話返易斷珠係缺點

機神王變神之前個10turn應該幾難捱
變左身之後好痴線

明日香火橫3SB轉火心 應該會大buff入火魔女隊
話說應該要出隻火版舊木魔 7779火心二色陣+2C 咁就完美

咪玩....舊版木魔女長cd雙色陣以經out哂

明日香五星金蛋好難有期望

但新火魔要9筒＋9心唔係咁易 當然9999暫時都夠力

原來變身機神王仲有個攻3倍 +1c
入火隊真係幾屈

30turn
好難捱

kof京咪二色陣

打極練繼咩好未打過

咁樣
見書記開月島花2技
聖誕龍開伊達政宗
木北歐開但丁
18關暗魔導書開火時同靠惡魔體力殺火魔女隊友殺
Mp龍靠機神王單拖屌打
完美

係
要捱10turn 先發力

係喎 睇落啲覺又唔差 上面唔見有人砌

但丁武...同埋遊戲都係49同 火力都夠

無既用邊隻頂
神器龍個隻火龍5981呀

係喎 冇追火寵好耐 唔點記到啲技

火機械人勁在未變身都夠力

回血可唔可以靠佢

3 turn差好遠
不過機神王未變身前都唔算差
係變身後真係好屈

山本都對DMC幾好

唔玩火隊，無乜火勁角色

個活動完咗先發力

入天照好過

可以入埋極醒魔公爵同超轉火埃?

有愛抽左一套返黎

真，天照仲有雲/膠紙

但丁 武 入隊都幾好用
掙扎咗好耐換唔換但丁
最後冇換到

用點陣火時啦

不過DMC真係抵抽，係機率閪咗啲

21抽1鑽

2選1諗緊

D 6星超晒班

點陣火時有大眼鏡同可以解暗魔導書回debuff

唔知尼祿幾時有用

啲數值好gap

大眼鏡用神器龍隻蜥蜴好似好啲 有6turn

我英主角 木屬

已經有人雙尼祿過左裏列啦

屌明明上個禮拜唔係咁講

山本應該仲未諗到點救u
索性放棄力威出隻9999寢取魔女

小野田都夾

依2隻都可以諗下
全部短CD,組完應該無限火珠咁開技

上個星期已經個個水魔女入Vergil/V遊戲打裏列啦

仲有一車車Vergil水波海馬 又見唔到?

如果整到2/3串U有貫就好

我冇呢隻

轉生魔公爵 代替 月島花都好
+1cd 等於5sb

細力先係問題
佢2u先同7同9 有得比
但8u又冇位擺其他覺醒

Worst果幾隻火屬有冇邊隻要換

極醒魔公唔會推turn 得4sb
轉生個隻先會 姐係2+1sb
月島花5sb + 大抗
各有各好
不過始終要搵個隊員繼全解 比月島花就岩曬

出個5個新覺醒屬性豆，轉u 加同屬珠掉落機率5%，變左穩定無限u

其實我覺得火魔女係用黎打新地下城

話唔定係咁有轉轉轉
迫你放鎖珠技/消左轉轉轉

巴打笑撚死我

癡撚線，加強又唔係咁易拎到好多，有得技冇乜效率

上面我講錯
真
要搵位繼全解

自己有轉轉轉打月讀龍可以快手好多

但丁自己繼Nico武點睇

但丁繼 老味武 好似好啲

那有老味 你老味

抽唔到嘅嘢諗嚟都冇用

神up 2秒拉一隻297出黎

極醒魔公爵 6cd 轉火心 +1cd
都可以幫輕吓 變身前機器人

得一隻但他林進做轉生定極醒好
好難揀

用人嗰隻
聽日抽爆火魔女

我都係賣剩一隻
諗住試咗極醒效果先

轉生有大封毒
極醒有多SB

極醒加朱雀武/魔血玉扮5sb先

原來轉生先有得+cd
屌

普攻唔是有一傷咩

親友抽到咪得

將兩個u合埋變大u咁咪有位

真

火奧有6sb

火魔女個轉轉轉
位置係咪隨機生成
如果係咁 真係好咩
轉9筒咪要小心變轉左10粒

所以咪加多5秒俾你

一粒轉轉轉 輕鬆啦

原來俾5秒係咁黎

老味合作夠話全部垃圾唔使追
最後又係個個追住嚟含

我入左點陣木時 貪佢有大防毒

唔係唔想追dante
係幾十抽都冇姐

其他六星都有 但係最後冇換到但丁

月島花唔通真係要換

好想要多幾隻米奇全家

有冇單荗暗隊抄

貿易商 月島花 點陣火時
湊齊五屬
Dante 可以食貫通覺

換幾個印...不如放師龍

放紅奧都ok
不過招主動技cd好長

落紅奧就預咗讓主動技 用嚟繼抗性

唔一定要換
紅奧真心代到
多一個sb
補返個防雲/膠紙同sx就得

靠0回洗回復debuff

佢食夠力咩 列界啲寵唔係好主要惡type

純粹好奇一問 剩係靠但丁同火魔做輸出會唔會唔夠

覺得會，一個37一個49，好難下下同時打兩隻
白幻神龍殺7c叫做打唔少，打mp龍大大力

原來新火魔女冇sb 要自己汁夠16sb

唔知
不過咁啱齊屬 而但丁又冇貫通
可以玩吓

好難齊到6色+6粒火嗢
況且佢D覺應該正係打到信長前面個D怪
用返防換隊長會唔會好D

聽日神up好似好唔抵抽

伏伏地 留一留石仲好

等埋下晝出合作/龍樂料先抽都未遲

等下晝有冇情報先抽
冇嘅抽幾下都可以嘅

佢個4隻隊員, 我有3隻都冇

今晚要打極練升哂啲火隊隊員去

其實搞ipad個介面不如搞split screen俾我右邊開browser/youtube

係咪木時女防毒好啲

呢個你應該問tim cock 唔係問山本

之前buff隻新年火埃係有原因
冇抽到

5sb 7 turn 4個效果

1回合內，回復力變成2倍；
並1回合內，神類的攻擊力變成2倍；
並（每顆強化珠傷害/回復效果增加6%）；
並將自身以外寵物的技能冷卻時間縮短1回合

Mp店有邊隻一定要買

山本：之前咪開左10石機，仲要Pick Up埋俾你地抽，你地咁大膽唔抽，等我出新關造球先

終於過到，仲要比粒吸屬我，多謝晒
有冇ching可以換粒毒俾我，打完之後換返俾你

到底邊隻魔女會跑出
就快出新闘技場

火隊都有得番生, 木隊呢

山本表示大流行

木魔女都威咗好耐啦

其實尼祿既拍檔已經出左,就係小野田
所以我覺得唔會再做球俾尼祿

得5萬追打潛覺都打唔死

出埋9心追打比你仲想點！

Ching得咁少好友位

純色隊50萬/100萬追打
真係得木屬無
火隊都有火大叔新火魔女

同埋ching可唔可以你開個個trade 因為我未見過

Add完 即trade比你啦～

師兄你真係好人，一生平安

又唔係砌唔到18sb 做乜讓一技

巴打有無多一隻?

諗緊入唔入茶渡
火屬唔算太多人才
唔落紅奧又好似冇乜橫排驚冇力

火屬隊員真係5屬入面最廢
如果但丁+火魔女依個組合出現係其他屬既話

今晚唔洗訓

無魔公爵 大防毒得木天 又要落解禁消

四隻斷龍好貴

天照定火時好難揀 真係要試過先知

我揀火時，有大眼鏡

天照3千幾回 火時得1200

咁就係大眼同4心 個決擇

天照有8個潛覺位

4個心回

點解回復力debuff

我得3隻 繼左咩？

玩返7c咪算 橫排係發動條件姐 關鍵時候都係轉9粒

我究竟玩緊D咩

1.回復力debuff/buff主動

其實射中級抵啲定50體果關

小弟啱啱down game儲左啲石
請問聽日11點開始果個pool值唔值得抽定係應該留石等其他野

有頭尾item drop隊長+3以上dungeon bonus先好射15體
唔係都係協力打超地好D

夾人新火魔女係咪玩得過

為左沖1000可以去到幾盡

想早d開波咪抽

巴打你打咗幾耐

幾時多左隻

岩岩
發覺無4隻係好難打 唔斷龍招技係唔夠力

你隻德川繼果個係咩黎
無乜人既德川會繼你好友果隻

邊隻?

你隻德川繼果隻

留石啦

手腳黎

下星期一應該eva？

未必
可以係龍樂士
總之一定係舊pool

【大量圖鑑空格】

★ 今天下午更新以後, 官方準備了大量圖鑑空格.
★ 所以啊, 明天抽蛋前, 請再三考慮.

扑姐

應該係入埋我英直落
dmc都佔左30幾格圖鑑

我英會唔會變左dmc 2.0

星期5有神up姐係星期一有新合作

有成10mb data
希望係好野

希望有得出場

長掛木dmc
招小野田

等緊大神抽火魔女

等出新6星算啦

火魔女點組都好似差水魔女幾個次元

裡列嘅話好難超越水魔女
根本望住個關嚟設計
同埋水魔女技2cd咁多效果

暫時咁樣 但無解禁消
同埋全隊得2火橫

正月火埃繼dmc skip啦
你有貿易商

唔洗解禁消啦 又唔係水魔咁要消慘先有盾有倍

求鏡室大魔女做親友 我長掛遊戲
ID 492,984,008 ID名 巨。乳。核。電。廠

奧丁龍呢

係咪應該等下個禮拜一合作？定係等下次神up

神up完出eva
山本真識搵錢

eva齊左set
舊pool點賺人錢

幾個鐘後再上黎

留個id 加個好友 無乜人既德川係繼你呢隻

邊到有情報睇

出2-3隻新野都一堆人抽啦
仲要咁耐之前，唔一定個個抽過

出雙人組合咪又要抽到齊

睇開twitter

神up user 準備

禁左兩野 小兒麻痺

唔係 我指點解咁快知係EVA 想知邊到講左姐

除非佢冇得換
唔係真係唔會擺石落去抽銀蛋

twitter都有情報
不過最快知應該係睇直播

估啫⋯⋯
可以係龍樂士甚至我英
不過eva講明六月

屌見你地突然講EVA 以為講左下星期一係EVA

無課玩家既表示觀望態度 睇定D先抽

原來講緊咁快知係咩合作
sor 未訓醒,我都係返去抽蛋

抽到了 新火魔

剩係第一彈抽齊過但個save都冇左
佢出番我都想抽齊

中
樓下幫貼

小試牛刀1pack 都ok伏下

一抽收工幫海豹出PO

伏撚到喊

可唔可以繼花梨卡 食一個惡殺 借黎用下

唔可以 sorry

7抽抽中新火魔

抽左三下又係大印
就黎冇晒細印
個機制太on9

4pack中

我抽果d同你一樣

想食換隊長﹐繼RX個FD 比你試下

我呢d eva死忠
唔理佢金定銀我都會抽

出火奧丁引你追抽

都十分鐘
火魔但丁有片過裡列未

5抽+85石包抽 收工

有人中左火魔女未 加個fd子玩下得唔得

318 861 027

我今次ok掂下

唔中新魔女

唔係講笑已經有fd掛緊

小剛added

呢排打天球刷rank
但成日有班仆街唔帶吸傷吸屬
重要咩抗性都冇
嬲嬲地直接走場
或者自殺開觀戰者模式睇佢地死

fd list一隻都冇 但丁一大堆

ADDED ENJOY

213066747

added

116 913 754

已經見到粉god掛新火魔女

好伏

一擊大佬掛未呀 靠你呀

一pack唔中 痴人用了

有火魔女 126617608

Add咗上面堆大神 草泥馬

換四隻木花嫁其實唔貴

諗住駁下上杉謙信 仲諗緊課唔課85石包 點知第一抽

我們是朋友吧

嬲嬲哋課 呃錢pack
竟然中到火魔女

有蜥蜴 有火奧 有無最佳配置抄下 打裡列既話

但丁繼武田武 求加新火魔女

105 001 783

新手玩緊惡魔隊
應應該all in 神up?

冇但丁就逼住要抽火魔女早知果陣就換

85抽中4隻火魔女(舊)

要繼咩?

我見到火魔女出果時都諗緊果時早知換 dmc 淨係無佢

講左dmc四隻都勁

試左下隊
九筒7c火魔打4億左右

不過道中得但丁輸出

就係咁簡單

有但丁可以痴人火魔女

我唔刷極練

但丁一個輸出應該都夠?

屌你痴撚線

火魔女
有但丁裝老味武就好

我抽就直接去左執行開始

變身隊高階配置先玩到 新手點谷咁多sb
佢玩v隊啦 兩隻v唔好進化入晒隊 入埋隻神爵

儲左幾日石差唔多啦

老味武係冚家武?

一橫7c一億左右
有副打手會輕鬆d

係
我覺得冚家拎武 最fit但丁

我都冇乜火隊員

機械人做副手?

sb唔會好啲咩?掛冚家我都ok

忍手等下晝啲料

一橫 加一串火 7c都打試上億

pack85石唔敢課 課左肯L定落埋去

忍唔住射咗30石

279543480
但丁繼四防毒求SB火魔女

不過我見人推薦武田裝 sb+4防暗

因為我冇冚家
而家諗住月島花繼恐山
要佢粒防毒

本多終勝

有冇手足會掛5740

幾多pack

183589835 掛SB火魔女

火魔女應該食3神殺+花梨卡最好
又抽左10連系列神 注定要痴人個隻

應該啲唔湯唔水嘅廢pool (樂龍?)

火魔女繼乜好
同埋招但丁friend 115170552

11多啲

初試性感，單體9億

淨係god fes包算了
反正勁多人冇抽但丁會用我

但他林 貿易商 火埃 但丁 其他火隊員乜柒都齊係冇機械人
哭𠹌咗

254380387

抽晒啲石算 pack石想留俾eva

好彩加左

小剛add jor

123 248 411

2個85石pack 得3大1細

4抽得隻執行 又貢獻左兩粒虹coin

俾你抽晒啦

呢部機出印花機率都幾高

火魔 神梨武
三神殺岩就ADD
318 861 027

呢隻入唔入隊做解消除？

實際上手用後感 始終火隊太少勁隊員
6火難度>6暗好多
結論 v遊戲勁好多

我掛出嚟 但係自己又想玩 食咗防轉隊長𠻹

啱啱咭埋

加咗

火隊唔係不嬲吹奏多勁隊員咩

7抽1大1細
中左火魔女
174 222 477

木隊先係

火隊想搵隻勁消減都冇有果陣都冇抽

火有冇邊招技係99r跌火？

長掛，求新火魔加朋友
242043534
奉獻親友位換一粒毒天潛覺🥺

裏列都係雜色舒服啲

24抽 雖然算幾好但冇火水魔女

6199 5211

得彩龍媽媽

暫時水魔女封左頂
其他好難比

但火魔的確係救左火隊

塞隻冚家入去 4sb

3抽中海魔女 多謝

機械人好緊要 推turn都重要
要再轉吓繼
磨嗰陣好多時都開唔到旦丁個盾

玩緊同一隻game？

初見跌埋毒drop
好on9 最後月讀龍
磨咗好耐先醒起 9筒先大力
再打20分鐘內應該輕鬆

不過依隊野真係好穩
我啲武裝鳩嚟都完全冇一個位係危險
暫時感覺幾好

機器人變身之後勁到

火屬大奇蹟日

機械人加快左尾兩關

試完最key係雜貨箱

我覺得天照應該好用過火時女
推turn好有用

有無新火魔女fd子加加

但火時有眼鏡

Respect

我19抽得3印

武田裝幾好

海底撈月

我天照+回復章
本身隊野幾多手指幾好轉

入機械人就有無限火珠用

天照食埋潛覺 3000回
火時差太遠

中左寢取魔女

大家加黎用

有冇師兄會掛超轉生暗埃

有冇重課苦主可以分享下

抽到中 / 唔好抽

機神王世界第二 海魔女世界第一

轉返火魔女了

真 抽左4野心up

1 pack 得案內人同猶格，全系列神，收手

我射左5pack落海先中

係咪有位師兄有水斗篷海馬
可唔可以掛一掛

廿下有2隻

邊撚到重課? 邊撚到苦主?

不了 R人用
你有冇位俾我用

森魔係咪最廢

184703935

名係表情符號

btw 繼乜好

森魔好J

個隊乜都齊就係缺隻魔女
屌你老味

基本上係最撚廢 雲魔女都叫穩刷裏異同有萬能主動技

爭個毒drop dllm

解消邊隻

用人地既

今晚開台寢取隻魔女

得dmc隻解消

等出隻心加珠 多sb嘅解禁消寵
頂咗天照個位就完美
靠繼承解禁消唔太好用

sb?你都用自己招技架啦?

唔追了

我見有痴線佬繼火魔女帽

btw add jor

希望多D人火魔女掛安娜武，咁就100%抗

自己搞掂晒啲抗性算

旦丁防轉隊長 貿易商防毒drop?

做咩想玩暗埃嘅

第二次打 天照換咗火時

月島花係咪必要 有啲想放神器龍條龍

火時定天照好d? 我用天照組唔到滿抗 不過感覺上火時都夠回

冇乜人放佢
純5sb單功能

我用回章 全隊得101lv 一串4粒加高c 回5-60000血

用落好似各有各好
天照 超高回 但要落武田武
火時 啱啱用落都ok
驚死嗰陣直接開火時技

其實火時係夠回
我加到佢1000回四心加

不過天照個技有加速

我諗住冚家老味 武田 安娜武 咁就完滿

我都係用回章
依隊野唔洗血/手指啦

月島花 喺依隊勁喎
5sb 膠紙/雲
短cd用嚟繼消珠技
我但丁唔夠珠就開

同埋我毒drop潛覺 餵咗落月島花

可能用抗性/SX章都唔錯

我放火埃洗秒

咁 消珠技靠但丁繼？

屌有冇邊隻短cd既解消好用成日撞奧丁龍都輸

打極練

DMC件裝 計落月島花

魔女 支那王 米奇 dmc條女 遊戲王張卡

咁趣致??點打啊 combo隊?

繼*

天照

痴線佬

落天照嘅話我會用嚟加turn
雙隊長 機械人 都係一有就用

Thanks

齊隊差隻機械人，個幣仲係度換唔換好

拉唔到10c就死

唔係有2個幣咩

無但他林用木時防毒

要用點解唔換

留黎做咩

同bitcoin一樣可以升值 好似係

唔知有冇繼 依個變身腰帶嘅dante
中多隻火魔女 自繼 直接有5加珠就好

Add左 巴打
Kirin

最多咪揾到繼朱雀武既

追隻仆街月島花。allin 埋

應該輕鬆喎

幻龍王+加珠
有冇師兄掛

重課咗30石

貿易商出個時未玩返
用啲咩代佢好

見到覺得好少回

火老味

繼返神威遮?

幾時出隻火版大魔女弟子

火時餵晒回復潛覺
再用章
都算夠

湊唔齊5粒加珠 唔安樂

想請教第四關中暗希臘點洗手指同埋攻吸

有冇人可以指點下 唔夠sx 唔夠sb

我啱啱都係磨+開 火魔女 同 月島花 技
頂到貿易商跳起

有呀 破吸嗰隻四眼妹囉

夠啦，反而洗手指爭咁d

火魔女手指 貿易商攻吸?

用落都幾勁
但火魔女5cd真係有d長
俾短d都得啦

邊關可以磨技

唔中奧丁龍就好喇 好順利
9ho: ok
解禁消武得機械貓同遊戲王 無乜位繼到

無月島花 用紅奧頂得唔得

d裝想點

同你一樣

我暗希嗰關直接磨
驚嘅話落天照應該輕鬆磨到

用火埃啦

我試過，爭左個技
用光I 繼火奶啦

課多pack2大3細

真無好撚鳩屎 都估到無理由咁順攤 果然

有時抽唔到就係抽唔到 咁多次神up抽咗20pack起都未見光掃把

火時魔血玉推2turn

花嫁有個2sx裝
唔夠sb就繼威嚇技

見到你封信 可以add親友阿 不過係frd list搵你唔到

唔知換邊隻好

你地一次SGF 抽1-2PACK都已經話重課
點跟呀

重課大魔王

課開一粒一粒石

最後汁左呢隊出黎﹐全家福唔想拎黎武裝唯有咁

係窩 用火埃可繼隻火奶落去威嚇

要頂到機械人開技你先會舒服D
當然有辣有唔辣﹐你洗走D 手指會舒服好多
未抽到水魔女﹐呢隊用落輕鬆好多了

冇機神冇增傷位

中阿頓可以磨多幾下先去聖誕龍 中暗希就碌柒

一次都廿pack啦...

水魔女都未中 何況火

見到好多ching個隊形係月島花 貿易商 機神王 火時 同我尋日諗一樣

我係繼腰帶呀

抽唔到

幾多PACK?

R一粒毒潛 招一位親 最好有坦丁 掛緊新火魔

就係用紅奧冇技開抵唔全氣就去抽月島花
1PACK抽得兩鑽﹐拎埋D 九菜花同武田去換
呢部機以後真係不了﹐換好撚過

細號未諗到點砌之前都裝住呢個先

求好友/親友 暫時長掛新火魔女

消減位落LUCIA好似仲好短CD又可以繼其他技用又有霧

巴打可唔可以食埋潛覺佢

想食咩

特登復刻水鳩人抽月島花
山本唔係一條濕鳩黎

Added

神/平殺都得

可以一試

152 987 806

要就直接換吧啦呢部機

咁到底但丁係繼冚家拎定腰帶
我一開係繼腰帶但又有人話冚家拎好

呢隊唔夠10萬血 如果打裏列隻暗貼唔夠血
換走vergil會好d?

食左，但未見到好友邀請
本身加左？

用血章咪得

係，本身加左

封左我覺醒用埋血章都係唔夠 好似係

無咩特別事都會掛返排

火魔女食咩覺好

入無覺回廊試下

另外招fd子 152 987 806
仲有親友可加

落粒栗子球簡簡單單好洗好用咪算囉

神up抽唔到 送100抽抽到

已過去,,,,,不要再說了
今日神UP歐﹐當還返爛仔比佢

冇火增傷

咁岩惡魔隊員多只好砌平子

我火魔繼左腰帶﹐你爭咩繼咩咪得

解覺比唐老鴨繼 弟子繼個盾

小學未畢業
媽咪比得廿蚊一日
一pack已經好重嫁啦

正正經經落減傷

山本裝、魔血玉囉

想要水但中左火
我想要水呀

全部都想玩

印王

抽左兩pack得1大印0細印， 仲要係舊火魔女

又中垃圾 得神器龍個POOL中過野之後乜鳩都唔中

營收又上第一
各位大大真係勁

多左一抽就變成咁

咁砌夠SB咩?

冇月島花用轉生武田代替得唔得？

有無食左防毒drop既旦丁加frd?
長掛3隻新魔女

298 348 162

Thx

火時 自己2個S武 人地1個
天照 自己1個S武 人地1個

月島都幾勁

我咁砌 武裝要補兩個sb

Sor 3個先岩

火魔女用邊隻解回復力debuff

屌 發覺落進化版機械人仲好 變身果個版本 招技太撚耐 成日唔夠火珠

火時

buff???

6號究進好似都有回復上升

好耐冇玩
而家暗龍刀係咪過咗時？

過咗一次 成隊冇回buff
想問邊一關必需回buff?

如果要短turn轉火呢隻都唔錯
3sb，副貫通手

機械人食2個平殺夠力屌死明王

砌左呢隊配新火魔女冇體試

即刻撞濕婆龍我知錯啦食返神殺

火3倍buff打唔死咩

我見火魔女開個buff都夠力屌死佢

有激減盾個陣點都秒唔到

應該淨係打唔死濕婆龍
要食返神殺

作為隊長係

肯出料未

Sad
Pick up 唔到了

所以月島花都係要換一隻?

招腰帶 武田 但丁
Id 174 222 477

換啦 都唔知eva有冇野啱用

眠牉魔女係咪3神殺

火魔女

D人掛火魔女唔食神殺又唔用SB/毒裝想點

其實係咪食3神殺就ok

但丁隊冇dmc隻解消除寶珠個武裝有咩代替？

遮那王 不過同但丁疊左覺醒

最好米奇老母

係，用黎殺MP龍

好

火時好在有大眼鏡

眼鏡用武田裝好似抵玩?

第二關 最好滿血入第三關

屌差一個sx

其實玩落我覺得火時都唔錯﹐可以BUFF返回又有大眼
最慘係冇魔劍美神武
要用D 兩毒1SB兩毒SX咁汁夠5個毒同5個防封
有就唔洗咁煩

龍騎武幫到你

有料未

全部都裝死曬 無位放龍騎

毒drop你會俾邊個食

參考下

有冇人聽得明佢第3層 講乜
佢一野就CUT到去10層果D位
如果你入第3層多少少心珠 被lock
如果冇天降去到7C 已經死左(利申: 剛剛試完)

成個裹列最難就係頭幾層

我有一set方案
第一層先開貿易商boost 2turn, 之後先開但丁變身, 一火橫檔佢一嘢3萬幾, 之後再火魔女變身, 殺

但丁裝咩潛覺好
想r frd配火魔女
146064610

食惡魔殺

說好的料呢?

招新火魔女好友/親友，另外有時掛勇者，新光魔女
Id:253596358

你地會食晒3個殺定留位落兩個防坐

我都聽唔明但係玩法都大同小異
第三關咪天照﹐留坦丁技第7關開
你磨到去聖龍睇下魔血玉開到就秒埋﹐唔夠都夠減傷頂
頂到機械人變身﹐你就贏左一半了

原來個重點係要唔超轉隻火埃

長掛新火魔
有意加好友or親

Me ? 比粒毒潛你 你add me親友？。338875977

撞左2次...開左3倍9筒都秒唔到，應該點打好

其實我都唔明點解唔轉?

5點都無料 會唔會今個星期真係無料

問題係 佢第2層隻天照比人減CD
入到第3層 佢天照邊有技
正常已經死左(所以佢cut左條片?)

不嬲五點後

有冇killer裝

火魔女三神殺都秒唔到?

有食齊killer?

近日「龍楽士」シリーズが再演！
今回から新たに追加されるモンスターの画面写真をご紹介します！ #パズドラ

仲以為eva

我中左

睇黎會出隻毁天滅地火屬神寵

1sx vs 2sx

轉火時啦﹐我打左幾場都夠回

火魔女有食3神殺冇可能秒唔到，PDC計左

揀大回章？我都諗緊邊隻好

齊色火埃破防+追打掛

Skip得 all in神up

6星黎姐 未出新7星

龍樂料

我英幾時出

係喎 之前隻木仲放喺中間
又可能真係冇7星

普通到

YES
4心冇加珠
8COM 5萬幾到

Eva講明6月 我英最早都要7月

又出暗惡魔變身寵

變身大獎黎

一大堆木光強角
但唔出追打隊長都係跑唔出

hea9我呀 快d出7星啦

弦龍有無得5-6sb

出料都慢過閪

食左2龍殺
冇哂神殺，係咪3龍殺應該ok?

坦丁*火魔女隊冇伊達政宗武蝕1sb

隻系龍真係好靚
fgo酒吞走過黎咁

唔係得兩隻6星呀 on9

得2隻

伊達武係咪好過冚家拎武?

一樣 2個殺+3倍攻BUFF
9筒7C淨係火魔女已經打左佢9成
係咪你錯手轉錯左冇9筒7C

真係出完料 冇7星

佢有毒drop可能就咁轉左9筒2c

夾情人火龍女都幾好屌

佢生放送封面都係系龍

好hea
求其加2隻寵就算

爆左

有冇人有機械石川粒希石

個珠皮都幾靚 可惜係暗果隻

先ほどご紹介したモンスター達を含む「龍楽士」シリーズが来週6/15(月)10:00より期間限定で登場です！ #パズドラ

屌啊 真係無新7星

可以唔使抽了

多個sb

龍樂士skip得

買包 留石

係咪可以all in 神up？

啲上修廢撚到

月票lv5 1000萬經

効果：光属性の全パラメータが1.5倍。ドロップ操作を2秒延長。
6コンボ以上でダメージを半減、攻撃力が8倍。

好硬，可惜應該冇乜力

我覺得有啲唔錯喎
管龍4SB 吹龍武替古代種武

仲廢過花嫁木魔

屈4隻斷龍rdrd有5倍buff

唯一有用

下，頭先見仲有4個位

進化後buff 都唔撚buff 你hea9我呀？

新寵仲要冇得換

想換返隻弦龍 成日見人入隊當自己冇

佢而家係咁加一粒抗性係咪為左夾四抗武器

呢部龍樂要10石真係笑話黎

Hea到

成身輔助向覺醒就俾九筒 攻擊向就俾輔助覺

屌，睇錯回覆

情願出eva料啦..
至少有應該有武裝期待下

又要等多一個禮拜

其實山本都幾唔識做
個個上星期已經除晒褲等EVA
佢就整個MK 仔你嘆
諗住捱一星期
之後就抽EVA
就比龍樂士你 仲要hea加hea改
等個熱度過左
佢就同你講
EVA 再開!

撚狗GAME 加一隻6星單吊
圖鑑型玩家加油

山本搵咁多錢都唔識做

幾時出咪又係要課

山本幾時極醒

山本邏輯：
唔講日期 ＝ 1年之後
講明六月 ＝ 6月最後一個禮拜

出兩隻6星撚狗真係得山本做得出

睇番拍龍明顯係低一級
落skin合理

但系龍配置點都係七星級數

木屬大流行未

等我英

極懷疑系龍整唔切郁
格硬降佢做六星

有冇人有機械石川希石..

魔公爵應該用極醒定係轉生好

試完隊發覺但丁技成日要開
都係唔好繼消禁珠技

唔俾你換

隊長技廢到btw 之前段片明明有吹龍新進化

有Lucia的話 拍龍係咪唔需要買？

隻game咁都唔執就知佢醒啦

吹龍係爭個倍率者，求下9ho幫下手

btw隻鍵龍buff buff 下勁過唔少七星

4sb，7779，L，破防

以後見到舊pool復刻可以0期待

10pack 都冇新火魔女
多左40幾粒大細印

琴龍 個上修 真係多撚謝晒
依部機skip得
冇咩特別 仲要10石

正 可以all in god fes

拜見課長大大

咁你就中左山本計

變身寵真係唔岩繼勁既2技 始終變身寵1技通常都好屈
比佢變到身 第3關就係書記 邊儲得切2技
火時第2關見到聖魔王就要開1技buff回 變左佢都唔岩繼全解
機神王 貿易商更加唔洗講
所以全解繼比月島花就perfect

屌 仲要追唔到第二隻海魔女單機

防毒drop 應該比邊隻食

貿易商 其他隊都岩用

火埃啦⋯⋯

佢要食少少防坐

冇火時用木時代替得唔得

其實火埃天照都算泛用
比佢地食都冇壞

只計打裡列就唔太需要
當你第一層變身 第二層預派蒙坐低
食防坐都幫唔到太多

繼番武田武應該冇咩分別

唔好放棄，我第11PACK先出

金龍黎架

武田武咩no.

第11pack中上杉 都係收皮算

3446

你抽邊部都係炒架啦

親友梗係加比呢d大蛇 邊會用黎換防坐咁傻豬

唔係6237咩？

啱啱中左隻海魔 會長掛 有無水月讀fd子
id:401737098

招fd子

上兩次淨係中咗5隻琴龍
佢兩個型態個上修調一調都好 俾得一個九筒做乜撚
依家上修完都係垃圾

裏列打到尾王見光個隻
轉一橫7C係完全扣唔到佢血

玩6粒連珠嘅隊
但無火橫排覺醒

一個九筒車埋去啦

原來系龍同學園阿波羅係完美配搭

木神器有得打工未 木光

1 pack 2隻火魔女

龍樂唔使抽 換同買搞掂啦

入得啦⋯⋯

五抽兩隻暗魔女，勁唔勁㗎？

暗屬救世主

十抽零印花 做乜撚呀屌

直接做埋天照個撐回位

舊定新先

豐臣秀吉好似轉生勁過變武器？

潛入跌落率增加嗰隻

笛龍+木魔女好似玩得過

做隊員 不過出場率極低

兩pack 1大印

系龍 MF 光龍刀 校園師龍 木神器 光波羅
但都仲要靠繼承搞掂抗性 破吸傷/屬

留意返有7c嗰個型態係俾心直
9筒都算

所以咪話調一調都好啲

牌面唔差過火隊好多

咁樣掂唔掂

50萬追打
隊長技要木光
但冇一隻隊員一次過轉木光
可以收返埋

呢隻會幾啱呢隊

又打壓水屬 可恥

有我英未呀，咩消息都無

必中包一下中月島花
好彩

20抽中咗2隻火魔女

舊個隻

係都eva同fate先啦
我英最快都要七月尾

驚9ho一直拖

打裏列 同列界 要帶d咩抗性

都係五大抗性

85石禮包送果抽有冇伏

基本野啦 Eva又兩星期 最快都7月

伏到仆街

跟住佢以往紀錄，最耐會拖幾耐

一年

Dmc?

85石送一下10石機

不如留錢課合作必中

咁好似課唔過，God fes又伏伏他
又未出eva

唉屌，又死
一半血諗住3倍9倍7C秒
但又係差少少

9筒*

eva你都唔預佢出好多新野啦⋯⋯
舊pool都十幾隻寵

上次復刻果時棄緊驚
得第一次合作果堆
今次可以抽夠本

下星期應該公佈

夠唔夠神殺

真係冇咩力 試下機神王食3神殺+白盾武+9筒就一定秒

一抽哈迪斯，哈屌你老尾真係

中咗新果隻機導士限 想問如果想夾森魔女，一般係進光屬定唔使進化？

你本身會課既話咪買左個禮包先
點都賺佢1抽先

ching 其實可以熄wifi / data 變單機mode自己刷

出嚟玩，最忌貪佢送嗰個果盤

唔進招技算係最夾
不過一手殘轉唔到L就預備仆街

個10石抽好正

龍樂士有無人講？

講完啦

兩隻6星講完十世啦

自膠

係估唔到咁on9出得兩隻6星啫

屌我留左好多大印想換
點知出垃圾比我

6星係咪用細印

冇得換